點解iphone會淨淨雞混入殘體字

係咪有千人計劃搞事

好核突 啲字

講過無數咁多次Apple係奶共公司

你咁講完我去睇都係咁

試吓language 較做英文又正常 唔知咩事

智障樓主電話已被hack

𨳒！啲殘體字真係好核突

明明揀左繁

我試過打過去屌9 Apple
點解呢個page會變簡體字
佢只係話冇得改 遲下更新先可以改返
之後仲係咁水鳩我 叫我洗機重裝ios
話只係系統安裝錯誤但係又guarantee 唔到洗完會修復到個問題
比我屌鳩佢想hea我 投訴佢
不過都係改唔返

好多野既香港繁體都係咁
所以一定揀台灣繁體